<!-- TITLE: Αποστολή σχολίων -->
<!-- SUBTITLE: Μια σύντομη περίληψη της διαδικασίας αποστολής σχολίων  -->

# Αποστολή σχολίων

## Αποστολή σχολίων / Αναφορά σφάλματος
1. Κάντε κλικ στο κουμπί με τις τρεις γραμμές <img src="/uploads/account/3-lines.jpg" alt="3 Lines" class="inline"/>, που βρίσκεται στην επάνω αριστερή γωνία
2. Επιλέξτε το κουμπί "Αποστολή σχολίων"

<img src="/uploads/feedback-el/feedback-button.png" alt="Αποστολή σχολίων"/>{.align-center}

3. Γράψτε το μήνυμά σας στο πεδίο κειμένου που παρέχεται

<img src="/uploads/feedback-el/feedback-message.png" alt="Κείμενο για τα σχόλια"/>{.align-center}

4. Επιλέξτε την επιλογή "Αποστολή"
